[
  {
    "question": "Apa itu Flash Go?",
    "answer": "Flash Go adalah E-commerce aggregator, kami mengumpulkan produk termurah dan informasi diskon terbaru dari semua E-commerce yang ada di Indonesia.\nJika produk belum terjual, Anda dapat mengklik tombol \"Ingatkan Saya\", kami akan mengirimkan pemberitahuan kepada Anda sebelum Flash Sale dimulai.\n",
    "category": "Tentang Flash Go"
  },
  {
    "question": "Apa itu Flash Sale?",
    "answer": "Flash Sale adalah diskon besar-besaran dengan batas waktu yag telah ditentukan. Di Flash Go Anda akan dengan mudah menemukan beragam produk Flash Sale dari berbagai macam E-commerce.",
    "category": "Tentang Flash Go"
  },
  {
    "question": "Apakah bisa membeli produk di Flash Go?",
    "answer": "Untuk saat ini hanya dapat melakukan pembelian langsung melalui E-commerce yang tersedia dengan mengklik tombol \"Beli\" di bagian bawah halaman detail produk di Flash Go.",
    "category": "Tentang Flash Go"
  },
  {
    "question": "Mengapa harga produk kadang berbeda di Flash Go?",
    "answer": "Hal tersebut dikarenakan terjadinya beberapa penundaan. Jika menemukan informasi produk tidak sesuai silakan klik \"Informasi Salah\" pada halaman detail produk.",
    "category": "Tentang Flash Go"
  },
  {
    "question": "Apa itu koin?",
    "answer": "Koin adalah unit uang di Flash Go, jika koin sudah mencukupi koin dapat digunakan untuk menukar pulsa sebesar: 25.000 , 50.000 , dan 100.000.",
    "category": "Tentang Koin"
  },
  {
    "question": "Bagaimana cara mendapatkan koin?",
    "answer": "Silakan login melalui facebook terlebih dahulu, dan berikut adalah cara untuk memperoleh koin:\n- Pertama kali membagikan aplikasi Flash Go ke teman-teman Anda (dapat 500 koin setiap hari)\n- Jika teman Anda berhasil mendownload dan login dengan akun facebook pribadinya (dapat 800 rupiah)\n- Check in setiap hari dan buka halaman dompet saya\n- Telusuri / cari berbagai macam produk setiap hari \n- Lihat detail produk setiap hari\n- Bagikan produk\nMaksimal koin yang dapat Anda dapatkan per hari adalah 2650 koin.\n",
    "category": "Tentang Koin"
  },
  {
    "question": "Dimana koin saya?",
    "answer": "Klik ikon peti koin atau klik dompet saya untuk melihat penghasilan koin Anda",
    "category": "Tentang Koin"
  },
  {
    "question": "Mengapa koin saya hilang?",
    "answer": "Koin tidak hilang, koin yang telah diperoleh akan dikonversi secara otomatis pada malam hari dan paling lambat di pagi hari berikutnya.",
    "category": "Tentang Koin"
  },
  {
    "question": "Bagaimana cara menukar koin menjadi uang?",
    "answer": "Koin yang telah di dapat akan ditukar menjadi uang secara otomatis, Anda tidak perlu menukarnya secara manual.",
    "category": "Tentang Koin"
  },
  {
    "question": "Apa gunanya uang di Flash Go?",
    "answer": "Uang yang dimaksud adalah dari hasil penukaran koin yang telah di dapat, uang hanya dapat digunakan untuk menukar pulsa saja.",
    "category": "Tentang Koin"
  },
  {
    "question": "Apakah uang dapat ditarik?",
    "answer": "Uang hasil dari penukaran koin tidak dapat diitarik, tetapi Anda dapat menukarkannya ke pulsa. Silahkan klik saldo Anda dari halaman \"Dompetku\" dan pilih \"Tukarkan\".",
    "category": "Tentang Penukaran"
  },
  {
    "question": "Bagaimana cara menukar dengan pulsa?",
    "answer": "Klik saldo Anda di halaman \"Dompet Saya\" lalu pilih nominal pulsa yang telah tersedia.",
    "category": "Tentang Penukaran"
  },
  {
    "question": "Kapan pulsa akan diterima?",
    "answer": "Pulsa akan diproses dalam waktu 7 hari kerja (senin-jumat) tidak terhitung hari libur dan tanggal merah.",
    "category": "Tentang Penukaran"
  },
  {
    "question": "Mengapa penukaran pulsa gagal?",
    "answer": "Ada beberapa hal yang dapat menyebabkan pengisian gagal, contohnya adalah gangguan telekomunikasi dan akun yang illegal.",
    "category": "Tentang Penukaran"
  },
  {
    "question": "Mengapa penukaran ditolak? ",
    "answer": "Sistem secara otomatis akan medeteksi akun-akun illegal. \nBeberapa hal yang menyebabkan penukaran ditolak:\n1. Email sementara (email palsu)\n2. Satu device hanya boleh login dengan satu akun \n3. Menggunakan akun palsu\n",
    "category": "Tentang Penukaran"
  },
  {
    "question": "Apakah saldo akan kembali jika akun illegal?",
    "answer": "Jika akun telah illegal maka uang yang telah ditukar dengan pulsa otomatis akan hangus.",
    "category": "Tentang Penukaran"
  },
  {
    "question": "Konten dan komentar apa saja yang TIDAK diperbolehkan?",
    "answer": "1.Mempromosikan/menyebarluaskan informasi yang diketahui salah, menyesatkan atau mempromosikan kegiatan ilegal atau perbuatan yang menyalahgunakan, mengancam, cabul, mencemarkan atau memfitnah.\n2.Mengandung prasangka dan kebencian terkait dengan suku, agama, ras, dan antar golongan (SARA), serta menganjurkan tindakan kekerasan.\n3.Diskriminatif atas dasar perbedaan jenis kelamin dan bahasa, serta merendahkan martabat orang lemah, miskin, sakit, cacat jiwa, atau cacat jasmani.\n4.Mengirimkan SPAM.\n5.Mempromosikan karya orang lain yang telah diberikan hak cipta tanpa wewenang atau copy ilegal, seperti memberikan program komputer bajakan atau tautan ke program tersebut, memberikan informasi untuk mengelakkan alat-alat pelindung copy yang telah dipasang pabrik, atau memberikan multimedia bajakan atau tautan ke file-file multimedia bajakan.\n6.Memperlihatkan pornografi atau materi apapun yang secara seksual gamblang.\n7.Berisikan kekerasan baik dalam bentuk fisik maupun verbal, berupa foto, video, ataupun tulisan yang bertujuan merugikan orang lain, bukan sebagai berita ataupun informasi positif.\n8.Berisikan informasi atau perintah mengenai kegiatan ilegal seperti membuat atau membeli senjata ilegal, melanggar privasi seseorang, atau memberikan atau menciptakan virus komputer.\n9.Mengandung unsur penipuan yang merugikan pihak lain secara materiil seperti misalnya berpura-pura menjadi seseorang atau suatu badan, atau secara tidak benar menyatakan ataupun secara tidak benar menyatakan diri Anda, usia Anda, atau afiliasi Anda dengan seseorang atau suatu badan.\n10.Berisi informasi pribadi suatu pihak ketiga, termasuk namun tidak terbatas pada foto, video, audio, dokumen, alamat, nomor telepon, alamat e-mail, nomor Jaminan Sosial dan nomor kartu kredit.\n11.Berisi virus-virus perangkat lunak atau kode, file atau program komputer lain yang dirancang untuk mengganggu, menghancurkan atau membatasi fungsi suatu perangkat lunak atau perangkat keras komputer atau peralatan telekomunikasi.\n12.Berisi iklan tentang produk atau jasa yang tidak diperbolehkan dalam poin sebelumnya maupun oleh hukum yang berlaku di negara Indonesia, seperti obat terlarang atau tanpa ijin, virus komputer, jual beli informasi pribadi, pornografi, dan sebagainya. \n13.Menulis komentar yang tidak berhubungan sama sekali dengan topik yang disampaikan oleh konten yang terkait.",
    "category": "Tentang Konten dan Komentar"
  },
  {
    "question": "Seperti apa konten dan komentar yang ideal?",
    "answer": "1.Menggunakan struktur bahasa yang baik dan benar agar informasi yang ingin disampaikan bisa dimengerti oleh pembaca. Kami merekomendasikan Anda untuk menggunakan Bahasa Indonesia.\n2.Bila menampilkan gambar atau video, gunakanlah gambar atau video yang berkualitas cukup baik. Gambar atau video yang berkualitas terlalu kecil akan membuatnya sulit untuk dimengerti.\n3.Gambar dan video yang dapat dimasukkan hanya yang dalam kisaran rasio (aspect ratio) 6:13 – 13:6.\n4.Bila memperkenalkan suatu produk atau jasa dalam konten, sertakan pula ulasan yang lengkap dan menarik tentang produk dan jasa tersebut.\n5.Tidak mengandung simbol atau emote yang berlebihan.\n6.Komentar tidak melebihi 500 karakter.\n7.Konten tidak melebihi 1000 karakter",
    "category": "Tentang Konten dan Komentar"
  },
  {
    "question": "Mengapa konten atau komentar milikku hilang?",
    "answer": "1.Tim kami senantiasa memeriksa dan melakukan tindakan yang diperlukan untuk menjaga kualitas konten dan komentar di dalam aplikasi. Konten maupun komentar yang kami anggap melanggar ketentuan yang berlaku akan kami hapus.\n2.Konten ataupun komentar yang telah dihapus tidak dapat dimunculkan kembali.\n3.Melakukan posting berulang kali tentang konten atau komentar yang telah kami hapus karena melanggar ketentuan akan mengakibatkan akun Anda diblokir.",
    "category": "Tentang Konten dan Komentar"
  },
  {
    "question": "Mengapa saya tidak dapat melakukan posting konten atau komentar?",
    "answer": "1.Akun Anda telah terblokir dikarenakan kami anggap telah melanggar ketentuan yang ditetapkan.\n2.Akun Anda tetap dapat terus digunakan untuk menikmati seluruh konten yang ada di aplikasi, hanya saja tidak dapat digunakan untuk melakukan posting konten atau komentar.\n3.Akun yang terblokir dari segi konten dan komentar TIDAK BERHUBUNGAN dengan fitur pendapatan Koin dan penukaran hadiah (pulsa).",
    "category": "Tentang Konten dan Komentar"
  },
  {
    "question": "Saya melihat konten atau komentar yang tidak pantas, bagaimana melaporkannya?",
    "answer": "1.Anda dapat melaporkan konten atau komentar yang tidak berkenan bagi Anda dengan mengirimkan email ke flashgoapp@gmail.com dengan menyertakan tautan (link) konten tersebut beserta tangkapan layar (screenshot) dari konten atau komentar yang Anda maksud.\n2.Anda bisa mendapatkan tautan (link) konten dengan memilih ikon “Bagikan”, pilih “...”, dan piliha “Salin ke papan klip (Copy to clipboard).”",
    "category": "Tentang Konten dan Komentar"
  }
]